突發!! 多個香港明星祼照流出

推

push

拉

明入黎都估到中伏

128 維園見

任何理由都唔係做標題黨嘅籍口

支持標題黨推動文宣

tui!

Agger 拉

估到係文宣
放心，一定會去

幫拉

chinghoball

Same最憎標題黨

就係要呢d.jpg

128

真

已report樓豬

我都以為係陳冠A事件廿週年紀念....
btw, 你救咗樓主老母

去

Cd wom冇得睇

明知中伏都入黎推

標題黨祝你全家早日生愛G病冚家落地獄

估到會係行動post

提醒咗我就嚟過年

朋友.jpg

我都係唔出啦

唔係女星，都唔係出浴照

大家128出來啦

估到你啦！12.8見！

好撚煩呀屌你老母

玩撚夠未屌你老母

呢條5毛都有人撐？

Push

已射

屌你老母啦 國難當前咁小氣 講到出去係為左樓主咁

等我為大家回憶下再決定1208去唔去

正

pis

Dllm

幫你推啦
個標題咁有創意

Jed,聽日見啦

估到

秒秒

甴近平 甴大大 警甴

屌你老母又係標題黨

我都知嫁啦

不過黑鮑都整張啦

我心諗又回帶

不能只有我見到

明知標題黨入嚟拉
拉

真係行動post
好彩衰咸濕，又可以推一個post

唔知點解好鐘意呢啲中伏post

我就係入嚟中伏

周柏豪個女個個post咪幾有創意
起碼人地無樓主你呢個咁直頭同個標題毫無關連
唔會話你 但覺得你可以學下人既巧妙之處

128維園見

樓主我屌你老母

假左啲
下次再努力

估到啦

難得講嘢咁有道理

Thanks for sharing
樓主好人一生平安

個標題太假 下次作好啲

無人阻左咸濕仔

我都係

你好想打飛機咩？

中伏 都會 click 入黎

唔好標題黨

唔完美 可接受 要改善

拉

睇嚟好想睇裸照

收皮啦 五毛廢鳩 #76776

推推推

本身想入黎屌

估到你啦,死仔,推!!!!!!!

岩。拉

正啊喂

禁入黎block人
好地地做文宣唔撚得

收皮啦五毛

好多五毛湧現

我係突登入黎屌你老母既

又撚CD Rom

聽日見呀喂

正，多謝樓主分享

樓主一生平安

128維園見

拉 屌極都唔化

可唔可以正正經經推行動post

推呀

正皮引伏

扮唔中招，靜雞雞出番去

我都估到 但照推

劣質標題 拉

標題黨即Block。

預咗但幫你推

手殘

唔好玩標題, 係就係, 唔係就唔係, 雖然冇人信
拉

標題黨 拉

咁你正正常常咁開post唔得？
係要做標題黨？

如果係五月既連登一定係阿嬌

中伏左

呃尻我入嚟
好，聽日就出嚟搵樓主老母

標題狗死全家 你全家比狗輪姦呀屌你老母

[宜早不宜遲］原來聽日12.8 12:00開始維園草坪就有不反至6時

自己睇下啦，屌極都唔化
［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

估到了
太多呢啲post

「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等

標題有呢d字

我覺得係呢類
這完全是「狼來了」的舉動，久而久之就沒有人再相信轟動的標題。

睇標題都知係伏

但都要推

講垃嗰啲人好明顯想割

拉*

心諗都未新年

you arm

邊度標題黨？我一睇標題就知係文宣post啦喎

On9仔完全封鎖

More